B450底板測試……最差果然是?

這就是所謂的11相

垃圾

當初串尻ryzen最少要7相先得
搞一眾廠商搞推薦
為唯技姦無份
還以為會改善一下
現實大家有眼睇啦

asrock gaming k4

msi mb有驚喜

MSI 上緊來 ?

唔識睇，姐係點

即係技嘉同asus b450縮左水

佢係講温度，其他嘢冇問題？
同埋 d bar 唔明 load 左手邊嘅係咩
no load ？

底板vrm温度高影響穩定度

idle呀Ching..

11相（8+3相）
睇EPC D圖，佢vcore得4相係有MOSFET（正路應該8相都有），連double phase都唔係

感謝指教

如果唔超頻，影響大唔大？

B450f冇縮，B350f都係4+（2x2)

千其唔好用嘉技板

Jacksjoke 巴，你有冇 tg 呀
有嘢想請教你，又唔想阻住討論
關於砌機嘅嘢

Load test,負載測試

prime b450/ tuf b459有縮到
b450f正常冇縮

技奸仲垃圾過itx

用緊技奸itx

其實可以支持返原作

技姦又贏

技姦呃人技術世界第一

我比較擔心MSI 係Z390既表現 希望佢愈做愈好

除左asus外，其他牌子都是二,三線品牌

However, GIGABYTE went and added a second inductor per each phase, so while the VRM looks like an 8+3 phase VRM; it is more like an enhanced 4+3 phase VRM. Doubling the inductor count increases current capability and decreases thermals of the VRM.

gigashit

asrock塊450 itx好有誠意 但唔好J

不如上asus/msi b450i

msi b450i有埋 dp同 hdmi 供電6+2

音效幾塊板都唔知去到邊 但見asrock有同軸cls

印象中Asrock仲有一塊未出

自膠，記錯

各位師兄 咁如果最近想要出ATX嘅B450 用邊個好

買技姦

收到 即刻去出一張
m

仲諗住係Asus最差原來係即刻斃

一隻眼可以提升性能50％

msi b450 gaming pro carbon

講笑
正常上msi b450 tomahawk/ asus prime b450 plus

落腦場 未有屎眼石itx

果塊 3x2倍相來

atx呢 in 屎眼石 we trust
3x2 2700x 唔大超都夠啦掛？

2700x + b450 atx
只用 msi b450 gaming pro carbon

2700x + b450itx
只用asus/msi b450i

邊有縮, giga b350都係1上2下

人地讚梗技嘉

上代今代都係假6相, 誠乜撚野意?
asrock假6相=有誠意, giga假8相=仆街?

係賺就唔會咁熱啦
假8相

個3+2 driver倍做6+2我唔覺得有咩問題，因為佢6phase真係有6粒電感同6組MOSFET
再者倍相呢種做法都好常見，你十相唔同又整個十相driver?

技姦？8相電感實際得4組MOSFET，一phase串兩粒電感扮8相仲唔係仆街係咩？VRM熱到排包尾仲唔係仆街？

裝假狗唔叫縮叫咩？
人地相相都有電感同MOSFET,你技姦兩粒電感串埋落一相唔係偷工減料？

白痴, X370 X470有幾多塊係真倍相? 何況350

倍你條命

咁你講啦，求其一句就講哂？

敗走了

Doubling the inductor count increases current capability and decreases thermals of the VRM.
好過ASUS STRIX F冇裝假狗, 技嘉裝假狗ASUS係乜??爛泥?

技嘉就算有8組mosfet又點? 8粒電感8組mosfet就係倍相? 你唔係都係一句就講哂?

事實證明係b450中除左itx版
Msi是最好的

decreases thermals of the VRM

我淨係知gigashit最熱

妓加板同卡gtx 260個代已經永久backlist,呢個版子啲板同卡，第二年就成日藍mon hang機。 垃圾

無知, 低能

技嘉冇throttle, asus有, 即係話asus如果冇throttle只會更高

asrock b450m pro4冇人review?

好實用，多 usb, usb gen2, type c....

matx

睇 k4果個
k4 同 b450m pro 4 一樣供電

我我試過用用下爆電容，仲以為係爆炸部機出晒煙，自此通永不錄用

係，妓加狗也不屌

matx邊塊最好 唔大超 平平地就ok了

msi b450m mortar

msi 垃圾bios

MSI都垃圾BIOS

有冇睇 mdi b450表現？
請忘記msi b350果一代板